睇左幾隻口罩小姐 保錡嘅性格好差

其他三個男主持 知道玩但都識收
保錡件垃圾 真係當自己係大爺 完全唔尊重的女仔

上得多連登應該
口臭當好笑

好爛仔嘅語氣，本來佢同沙律單嘢我都冇咁反感，反而係依家佢嘅態度令我唔鐘意佢

自大到仆街

有的位都見到的女仔唔鍾意佢

佢幾時死

193 好撚正

邊d位

咁都溝到沙律

似讀唔成書既mk仔

(保琦mode) 啱呀

十分贊成，佢好唔大體，話題又濕9，佢d rap好撚核突但又扮晒野

露營整杯麵
其他組 有all day breakfast ，肉醬意粉 部隊鍋

沙律咪又係啲閪格八婆
兩個都幾襯 Mmkk咁

一齊屌到隻賤男退出娛樂圈啦

不嬲都係

希望佢正式退出error
反正大佬想做獨立音樂人呀

其他組會主動叫隊友一齊攬住慶祝
保錡冇人邀請

後面幾集 感覺好返的
又收口 講的正面鼓勵說話

起我底有整合